屎雲遜有冇人試過？

見免費檢查，即管試下，上去check完即sell療程，心諗原來又係果啲傳銷公司，一來就話放低成3雞，真係唔敢試，但有想改善下頭髮就買左啲products，咁就唔見左千幾銀，依家我fd仲要話冇用，所以想問下有冇人試過有冇用？